點解依家申請日本ac搞唔到無信用卡選項

求指點，一按「無」信用卡再下一步就一定出紅字叫我去搵支援度

初次用apple好苦惱

用iTunes 申請？

都係唔得⋯⋯

用內購新建ac都唔得

你用iPhone 入面 App Store 開啦
將商店地區轉去日本 跟住開ac就有

搵個FREE APP 入手.之後開就有
以前都係咁開

都仲係咁樣

求救 我靜係想好好地down白貓

平平地買張$50 日本 ITunes 卡囉

vpn

買完打入果行就得？淘寶買嘅得唔得

電腦搵free apps
之後開ac

都係一樣結果

係商店搵唔搵到架？

岩岩試左次,我冇事喎

你點試？

咪就咁logout開新acc

人嘅問題
洗唔洗幫你開

我求其係game 鋪買，指定日本既 iTunes 卡，之後次次轉就入個卡號，唔洗煩，你唔用左入面d錢咪得囉，我個張用左2年都係咁